[練字喇!] 光復香港 時代革命

一齊寫啦！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推